Для обработки JSON сторк которые приходят, если она не коректна то можно сделать оповещение об ошибке, и скрипт продолжит свою работу. Проверки данных которые приходят с сервера. Возможно при отправки данных на сервер.
